# Infras

Vous pouvez trouver ici , toutes l'Infrastructure afin de déployer la PIC pour le projet DevOps - Spe - Supinfo.

Ici , nous déployons les images : 
    - Gitlab
    - Nexus
    - Jenkins
    - Datadog
    - DockerHub / registry

Note: Changer le Path des volumes. Que vous trouverez dans le dossier volumes
